
                      Si por algo vale la pena ver esta pequeña joya dentro del mundo de las grandes producciones, es por ver un Tom Hardy que, para mi es uno de los mejores actores del panorama actual. La historia además me parece muy original ya que poco sabemos y poco nos han contado aún del régimen sovietico y sus fantasmas. 
Gracias a Netflix por incluirla en su catálogo ya que en su momento no la vi en el cine
        
            